以後唔使上深圳人民醫院墮胎啦，搵黑警得啦，強烈譴責香港警察搶晒深圳人民醫院人流生意

老鳳認同

即場打落黎

老納又中

要封返老毛 如果唔係幫你大返肚

你食狗肉都唔能使上深圳啦

要墮胎搵黑警，要大肚搵老衲